大內密探零零發好好睇

幾鍾意入面嘅劉嘉玲
唯一一個對佢有好感嘅角色
尤其佢講「你肚唔肚餓啊 煮碗麵比你食啊」

我見到佢入左雞竇呀

最佳男主角

琴操姑娘

係咪一定要最好個套戲先可以放上連登